國際 20201220 星期日 蘋果日報

國際 20201220 星期日 蘋果日報

最快明年初開始分配 不排除向中俄洽購
世衞20億劑疫苗助窮國

斯洛伐克總理染疫 曾出席歐盟峯會

距總統就職僅一個月 交接工作受阻
國防部拒與拜登團隊會面

羅興亞「兄妹」客串《芝麻街》

英議員警告：硬脫歐恐衝擊商界

===========

8小時前
最快明年初開始分配 不排除向中俄洽購 世衞20億劑疫苗助窮國

■意大利疫情反覆，當局加強限制國民於聖誕期間活動。
8小時前
意國疑迫世衞刪抗疫不力報告

■加州有醫院於院外搭建臨時帳篷為病人診症。
8小時前
美床位爆滿 停車場搭帳篷診症

■土耳其傳媒報道指民眾抗拒中國疫苗。資料圖片
8小時前
土耳其疑精英接種輝瑞 平民用科興

馬托維奇
8小時前
斯洛伐克總理染疫 曾出席歐盟峯會

■拜登團隊的交接工作再受阻，華府來年運作恐受拖累。美聯社
8小時前
距總統就職僅一個月 交接工作受阻國防部拒與拜登團隊會面

■彭斯讚揚太空作戰部長上將雷蒙德指揮有方，令部隊茁壯成長。美聯社
8小時前
彭斯宣佈太空軍成員獲封守護者

■《芝麻街》加插羅興亞布偶角色。
8小時前
羅興亞「兄妹」客串《芝麻街》

■俄羅斯被指以黑客干預美國大選，總統普京日前再次否認。
8小時前
美關閉俄兩領事館 保官員安全

■英國議員擔心一旦無協議脫歐，多個港口會出現大混亂。
8小時前
英議員警告：硬脫歐恐衝擊商界

============

最Hit

1小時前
減肥搵命博｜內地電商暗號賣催吐管月減幾公斤 醫生：隨時胃穿窿再變腹膜炎

2小時前
天木純「I柱」發威 疫市出寫真投下震撼彈
約翰遜宣佈英國倫敦及南部須實施第四級防疫措施。 美聯社

3小時前
武漢肺炎●全球疫情｜新病毒株肆虐倫敦及英格蘭南部再「封城」 「聖誕氣泡」取消

4小時前
姜濤恨拍拖走出A0 封60歲紅姑做夢中女神

=============